無力支付18億美元電費 德州最大電力公司聲請破產保護

無力支付18億美元電費 德州最大電力公司聲請破產保護
2021/03/01 16:23

德州2月暴風雪導致各地斷電數日，電力公司被迫以巨額購買替代電力。布拉索斯電力公司今日因無力支負巨額帳單，聲請破產保護。（美聯社）

〔即時新聞／綜合報導〕德州2月遭嚴重的暴風雪襲擊，導致數百萬居民斷電，各電力公司被迫以巨額購買替代電力。因無力支付高達18億美元的帳單，德州最大的電力公司布拉索斯電力公司（Brazos Electric Power Cooperative Inc）今日在休士頓聯邦法院聲請破產保護。

綜合外媒報導，2月的嚴寒天氣摧毀德州近半數的發電廠，導致430萬人斷電多日，包括布拉索斯電力公司在內的數十家電力供應商，被要求以高價購入替代能源，為德州電網供電，導致各家電力公司面臨數十億的費用。

布拉索斯電力公司在暴風雪期間為用戶購買價格高昂的電力，卻無法向民眾收取高額電費，導致布拉索斯電力成為德州暴風雪受害的第1家能源公司。據報導，布拉索斯電力公司去年的收入約為10億美元，資產約為30億美元，是州內最大、歷史最久的電力公司之一。

電網營運商、德州電力可靠度委員會（ERCOT）上週表示，從尚未被支付的數十億美元帳單可以看見公共事業和電力營銷商的財務壓力。高層們也透露，未來幾天可能有更多的供應商，陸續拒絕支付費用。

Brazos' bankruptcy filing is likely to be the first of many stemming from the winter storm, according to energy analysts. Most Texans are on fixed-price plans, according the to state's public utility commission, in which a customer pays a predetermined set amount for each bit of electricity they use. That leaves the retailer exposed to fluctuations in the wholesale price of energy.

"We will probably see a whole bunch of electric providers go out of business, particularly those that offer fixed-rate plans to people," Joshua Rhodes, a research associate at the University of Texas at Austin, recently told CBS News. "If you're selling it for 10 cents a kilowatt-hour and paying $9 per kilowatt-hour, it doesn't take long to mess up your balance sheet."

Brazos' bankruptcy comes as Texas Attorney General Ken Paxton said he is suing electricity provider Griddy for passing along massive bills to its customers during February's winter storm. The lawsuit accuses Griddy of violating the Texas Deceptive Trade Practices Act and seeks refunds for customers.

Griddy charges $10 a month to give people a way to pay wholesale prices for electricity instead of a fixed rate. But when temperatures plummeted well below freezing last month, wholesale prices spiked and Griddy customers were left with sky-high electricity bills. The retailer is facing at least one class-action suit from a Texas resident who got hit with a $9,300 bill.

簡單黎講
收定價既公司比唔起錢
收flucated price 既被人告

真係failed state

美國人本質就係on9

"聲請"
支那拼音 拉

關我咩事

「爸爸，你看那是不是寫錯字？」姐姐指著電視上新聞台大大的標題，上面寫「聲請大法官釋憲」。「是申請吧？怎麼會是聲請呢？」姐姐記得國語課本教過「申請」。
簡單來說，#申請 是指 #向行政機關或對行政事務所為的請求，例如向戶政機關申請戶籍謄本；#聲請 則是專指 #向司法機關或對於有關訴訟事務的請求，例如聲請強制執行，這是一種約定而成的法律用語，所以在使用的時候，要先確認請求的對象是行政機關、行政事務或司法機關、訴訟事務即可。

倒貼畀個客呢件事好唔美國

佢係世柒認證的五毛

有得走數驚閪

連電力公司同步槍協會都可以破產
2021

法律用字嚟

有冇聽過酷刑聲請？

台灣新聞
第一段=第二段=第三四五六七段

台灣新聞片都係咁

礦bitcoib用晒d電

留名

Joe Biden一上任就咁

人地有槍
仲撐侵

珍
喬拜登叫cia 用氣候武器攻擊德州

誠哥係時候出手救德洲通用/公用企業，執平貨